PHYS1050 A Grade = DSE Phys 咩分數？

F

收皮啦

U

3
其實去考一次咁難咩

睇錯psychology
Btw應該有3